<平價轉讓>4月22 澳門Ritz Carlton尊貴俱樂部套房一晚

是咁的....
我諗住比個surprise男朋友 興祝生日
又唔知去邊 諗住去澳門hea下 食下嘢
之後book咗Ritz Carlton 一晚

琴日先知男朋友嗰嗰星期要出trip
問過酒店無得改日期同退款

有無巴絲有興趣呀？

原價(包埋tax, service charge) $87xx
宜完平放 $7000

-酒店包5餐
-包天浪淘園入場 (人造沙灘, 漂流等)

參考圖片:

參考影片:

有興趣就TG我啦

唔該哂！

Pish

乜原來Ritz Macau貴成咁嫁

同囡囡e家喺BanyanTree 已經嘩嘩聲了

呢嗰已經係平咗嗰嗰package嚟...
咁我諗住慶祝生日 一世人住一次都夠啦
點知...夠哂柒呀宜家！

BanyanTree 幾錢呀？好唔好玩？

8700好撚貴 去轉日本都有剩。Btw，樓豬對男友真係好好

7000都夠去轉旅行

⋯咁高價轉讓點接

今次真係唔方唔豬呀

咁佢本生真係咁貴呀嘛

同妳去囉

Skyvilla 正呀
點都平過Ritz 同人人都覺banyan tree 正

得罪講句
除非係真有錢人 唔係既話住一晚咁貴酒店真係on99

7000去轉日本屌3晚都有找
温泉旅館都係3k上落

呢啲地方係俾啲洗完唔肉赤嘅人去

5000你考唔考慮？

不如你上網搵個大隻鬼佬入去屌鋪勁算啦

不如請屋企人去算啦, 呢D好難有市場, 一係 要賤賣

識搵地方買5000有找

7000好難有人接
3500應該有人問

同你去有咩玩呀？唔洗客氣啦！

啱啱上網到真係幾正！
今次真係白痴咗呀

本生真係想去咖！
宜家諗番起轉頭都想話自己on9

有諗過呀 但去得日本呀台灣呀 去兩日都好似唔夠

認真，$700同你收

去香討 C9感覺上易放好多

我諗你個Topic 應該要由 平價轉讓改做二世祖入

$4500同你接
認真

多個零得唔得呀？

係 諗緊仲有邊到可以放

6500 得唔得呀

邊到搵？

問哂啦 咁啱佢地嗰個星期去旅行

咁你有無二世祖可以介紹嚟？

加多2000呀
認真

好有信心呢個post推到廿三號

我都有呢個預感！
一齊推到23號

7000過大海瞓一晚
我可以去幾日日本

on9肯定無人接 平1日半夠去日本玩

幫你推吓啦
教精咗人驚喜旅行真係唔可以亂畀

6500接收成個安排，連酒店同埋禮物加埋你，馬上成交？

認真：你放咁貴放唔到架喇

屌有錢到

利申住開500蚊一晚既酒店

果5餐雙人？room service定咩？

咁我又無特登請假 咪無揀到日本囉

希望在明天呀嘛

多謝你
都係呀 下次咪會sharp醒啲囉

咪攪到我好似叫鴨咁

咁真係真金白銀買架嘛
6500 其實都ok

$500 都係澳門呀？
咁我都係諗住成世人去一次咋嘛

冇女朋友想幫你買都唔得

係呀 cap圖比你睇

你係咪太變態所以無呀？

無人要嘅話我1000要左佢
認真

咁我寧願自己一個去瞓一晚好過啦

死啦 其實我好少用Telegram
係咪禁我條link就可以開始chat?

希望接手嘅巴打到時可以講吓住咗一晚嘅感覺
我呢啲窮撚應該同老婆都唔會有機會住得咁豪

你捨得咪可以住囉

唔好比負評我啦

就算我肯，老婆都唔會畀

絲打其實你男朋友知唔知你為佢準備呢個驚喜？

咁又係
其實我都覺得自己幾衝動

知呀 佢有啲怪責我太衝動

月經澳門酒店post

原來咁多人都係咁

無呀，當然要照出啦！
做嘢緊要好多！
所以我先開post咋嘛

5000 岩就覆我搵你

唔係呀 我窮JJ嚟

6500啦巴打

你覆我tg ok嘛？ @Mmmyuen